港京rally

其實都幾正
有無機會重辦
海運starting point

如果重搞
即買fiesta or i20 勁改

買架 gr yaris 變 wrc 版 (要先有千機萬)
or 直接買架sti 落埸算

yaris 要改好多嘢喎
都係i20平d

以家得返高速公路

而家香港去到北京可能有過萬個撞車黨衝出嚟搵食

唔係掛二三線城市仲有泥路喎
係多左tarmac

15年果時三十周年重辦過一次
但變左遊樂式

浪費咗個機會啦

香港車要9萬幾蚊報名費
中港車都要4萬5